FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (277) 劇透狗走入嚟等單機啦

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

五後衛邊個陣好用？

( Show Blocked User - 勞基梳毛 )
完全封鎖

覺得5212 好用過532

532用黎泊巴士, 前場加閘全COME BACK DEF/STAY WHILE ATTACK

打到盡今個星期 19 wins...
想上20 wins... 請問有咩位可以再upgrade下？

暫時諗到...
換donnarumma? (大家89佢d stat好d)
Naing -> Savic
Dybala -> Gomez
Immobile -> Belotti?

淨係夠錢換一個...
Thanks bro

屌你老母 今次真係燥
玩DR對住隊icon隊
90分鐘仲贏緊3:2
角球旗玩到93夠曬鐘 諗住斬翻去後面完場
屌佢我控住個波 對面後備謝雲奴出後一野剷埋我到根住我條友傷埋倒地不起
球證唔撚吹 佢落底一傳門前就空曬
追到3:3仲要俾人衝鏡
屌你老母 對面拎住隊爆機先追和仲要衝鏡都算
EA真係仆街到 唔俾你贏就唔俾
黑哨 until we score都出埋
不如下次直接入場前就講定邊隊贏
等我地唔洗玩得咁辛苦啦

不過5後真係打反擊多
而且都唔係話真係會易守啲

LUI真係list錯左隻moment古烈？

兩個都試下先thx

5後 2隻cdm 定cm 好用d?

好耐之前啦

我覺得要守反而用球場闊度猜會易守，踢上前空位慢慢猜後無咁易失，d人係晒後場久守必失，當然我個人sm唔勁，要用組織守

Agger 5後衛中間3隻啲反應有啲怪 好易比人劏直線

砌住先

收ac, 放coins連ac放既都可以，有意pm

i know this feel.jpg
唔知ea過補時的準則，係中場有時唔吹until you score，有時係禁區邊猜波又吹完場

上半場補時進攻95% 中柱或唔入之後即時吹鷄

5後好似無cdm呢個choice

點解

我今個星期玩532，俾兩個翼衞攻，反而拉闊到個場，多左空位攻，中間擺兩個頂得既，仲易入左

最慘係過佐補時個波係中場推上去唔吹，我d球員好似等吹雞企係度睇波，輸過好多球

I know that feel

自膠 352 果個陣😅
352 教2隻lwn 回防 同5後其實係咪一樣

成日迫害

352 LM/RM 回防有時係會返落中路，但LWB/RWB 回防會守返條邊，睇你想要邊樣

好似對過

好怕對住啲泊巴士搏偷雞嘅隊，悶到瞓著，又唔迫又唔搶，企定喺度比佢搶波又唔搶，輸緊一球又唔攻，一場波十幾分鐘淨係控住個防中等電腦幫佢搶波，人腳明明又唔係差,爆機隊咁滯，都唔知點解仲要縮晒喺後面，唔想打好心就quit game啦

上個po是咪有人劇透 閃過咗一下之後想翻去block搵唔翻

其實佢都係喺其他po copy過嚟

西甲任成日比人最後一擊追和

咩玩法都有嘅，佢地角度贏波就係好玩都無得非議。
真實足球好多都係落後一球同0:0 踢法係無變，唔可以因為落後亂陣腳

唔刷了 隻wass無愛又唔高rating
仲要無用開西甲 倉入面搵隻像樣嘅攻擊球員都無

死ser???

其實你唔知佢幾時會吹
就寧願係人地半場猜波
你係自己半場玩波好易玩死自己
一甩人地就直接面對你個龍

用RTTF Gerard Moreno，十三場左右搞掂

到底呢啲人有幾咁無聊

我用干sir+sbc guedes
干sir 10chem後有球角球係12碼點後少少用後腦頂入頭槌 痴左線

好睇不嬲少睇marvel戲
對英雄片無咩好感

咁你勁 13場搞掂10場任

意人我都要買隻萬聖巴神黎打
又幾好用

我通常失係閘邊位交上同邊既翼俾人偷，除非細地圖好明顯有距離，我唔敢交上去

想問下有無巴打用過toty kante & KDB 普巴想轉其中一隻 kante係咪除左矮之外好全能？ KDB係咪好鈍？ 謝謝

啫係你對自己人既走位唔夠熟
打多啲就會知佢地幾時走去咩位
唔係百分百準確都會有個譜
你比龍唔完場都係格硬斬返上去
咁不如一早係前場hold波
隨時人地急既話 失位入多一球穩穩陣陣

我用呢三隻打頭
Moreno真心好勁，啲9射波都入

意人我用IF Balotelli
紅卡嚟，堅好用

認真西甲用Rttf Moreno啦，無點你

信你
只係86吸引唔到去刷only

打錯，係Belotti先啱

肥料
我用嚟連大力神

我習慣後場猜上去，會用龍門引前鋒再細力高波交俾有空cb,再做上去。 我講係閘交上翼最易失，人地開逼搶係0.幾秒睇細地圖見個翼好近自己就交，但食唔到位會俾心搶

計緊數，如果賣94屁馬用返nif，可能夠砌古烈治

Messi

用龍門引人地咁高章
閘唔一定要交去翼既
彈比兩隻防中都可以啦
破逼搶係有方法既

佢反而唔係好入到波，可能個位問題

功臣一定係ST Moreno

有個不祥預感第14隻swap人SBC要同人爭住搶

龍門咁交好似好高章，但係真係最安全

擦14場冇話要贏所以hea 打

guedes值得做嗎? 我見都要100k 諗緊就咁買黑卡dembele會唔會好啲

而家一定要用ai守，你自己搶一定失位，一地用ai守極少失位

真咩
人地未開逼搶都講得過
開左比龍門就變死路一條
唔識講 總之前場猜失好過你後場玩波
除非你鳩猜好有一手

人地，明明上個星期都冇咁癲

有隻84 if 賓爺 邊隻正d？

我反而覺得咁最危險 ea最易迫害你

無用過賓爺唔知，但連登主流應該都係撐賓爺

應該係sbc，星期一前出

更新完疾到仆街

唔係吹水，我咁交係未失過，龍門L1睇住人地前鋒走位，2中堅實有一個空，1格力交高波俾佢，再分邊俾閘。

不過我都唔覺得係最好處理方法，高手第一時間已經分俾邊空佐既翼打反擊。我咁係安全，但攻勢慢

Once you go black you never go back

年簡對一般用家係神級

我就點都唔會交比龍門同中堅黎分波hold波
轉身慢盞玩死自己
兩下短傳做到既野點解要用高波咁高風險
當你打4231閘攞到波已經有中堅 防中 攻中三個位比你傳

moment baggio 用左成個星期

好撚正既cam 客串st 都可以

好滿意呢隻icon 對得住個icon 1.1m入 大跌市都未輸太多 玩多排就換公廁94 細哨

88 LM 金章又係抵玩到爆 120k 應該唔衰過bday cam個隻 好用過90 山狗 88 otw anderson

toty kante 打雙防 4231 4222 陣就極好用

試過打41212 cm 位 即係覺得廢到想換走

可能少人玩左 最近兩日+ 週未打 插lan or wifi 就算下晏打 都少左中鉛

對比上週係場場 就算non peak hour 都鉛到仆街

我明 因為我打pro club比人迫都會用埋個龍黎搓
但自己UT我就好少咁做 因為防中/閘/中堅都夠數值做到帶返生個波/傳翻上去

其實點樣可以防止俾人一個三角形就穿
岩岩有場係咁俾摩迪同美斯直線到
前面擺隻快嘅 追都追唔到

一係喺佢傳之前快過佢換人包返個位 一係offside trap

之前po過問多次 呢隊有2.3m 可以點執 唔買朗

暫時度到呢隊
定係等月尾出曬swap 換隻baby icon 再砌

我打proclub都係唔到最後一刻都唔會比龍
唔會信得過電腦控波
我好快就會彈到去翼位鳩跑

前面見人起動就自己跟 同 包位

Offside trap真係要練下

我都好少用 淆底

我呢幾日都勁順同上次無得比

上週鉛撚到我14w 算尻數

插lan 零晨三點星期六 都係鉛住黎打 cls

offside trap 用得唔好同自殺無分別

如果人地一開頭開逼搶我下下慢龍好快會清佐人地d氣。我試過對面有真朗，專登引佢跑多d，等佢下半場快d無氣。但上星期好似條氣長返，人地逼一輪都仲有大把氣

驚遲左早左用trap人會變左trap自己送單刀

點守iniesta move,琴日打draft俾moment 油雞玩到殘

守sm 既野首先你自己要熟

自然估到d扭扭樂下一步出乜

除左超高手之外
其他人撚sm總會有個習慣
同一場波後段 撞到類似情況 可以預判

意人我用普金zaza搞掂
唔使贏波唔難做
西甲要贏波先咁煩

draft 用呢隊打極速收皮

輕輕一推

做咩突然咁多人講打draft?

打draft好玩呀

我打左2-3個月

呢排好似唔見sam gor咁

見佢連續幾個星期都係14win收工
應該係上完鏡之後就有女

sam gor

draft 好玩 如果5000 coins 應該會狂玩

條人龍要幾日先散晒，報紙都有賣

TOTT SBC做唔做得過?

6浩咁既樣 都排隊

手指靈活呀

3000執雞

依排好忙
今個禮拜機都唔會開到，要skip 1個禮拜wl

要清清條人龍

勁過加騰鷹

隻94屁馬買返嚟玩咗2日，計過賣咗佢啱啱好夠做埋古烈治，轉下圖玩住先點睇

有埋神獸應該會唔夠打

本身以為夠錢買返nif屁馬，點知都係爭少少

hi sam仔
想問sif pogba 同 nif 分別係咪淨係射波 見其他數值唔係差太遠

條氣冇乜用
試過對面開晒high pressure team press
前面3個條bar色都冇埋
去到80分鐘後都重可以偷波打反擊

太陽巴係度嗎

細佬換屁馬？

我個ibra 頂角球 爭位衝左入龍門入面 中堅頂入省中佢

offside no goal

仲要no replay

唔捨得，細佬打防中勁到仆街

無手足刷神軒？

更新完delay到

幫隻Felix砌左隊

但你整古烈治喎
咁咪可以換

咁耐先刷到一場。。

屌你仆街ea 對面d前鋒閘波勁過我d後衛

遲下買返屁馬就古烈治搭細佬打雙防中，而家細佬客串住攻中先

btw, 刷wass任就係細佬打攻中，超過一半都係佢入波

放棄波叔？
夾唔夾到chem

40分鐘先刷到兩場

SBC guedes vs if dembele 有冇手腳用過2隻講解下
btw 更新完好似全世界鈍到飛起咁 打左埸同對家好似玩碰碰車咁 都唔撚係踢波既

根本drop back 控cdm係仆街ea做成
大家一齊冇引囉

冇問題

除左左閘，中場普巴換迪布尼會唔會好啲？
有咩可以入

Kyle哥 你d sm要黎行直線？ 用極都過唔到人 咪搞咁多野啦

Eusebio定cam neymar好d?

想問下神軒係咪有得刷

屁馬上返94

Sorry 囉，學緊都唔比

點睇都係藍斯或者mk走

有

求問

我見D人SET名做HOME WIN, 默契波?

比但直線又冇人都扭好嬲屌

想問大家auto switching用手動 高波 定自動？

哪有錢呀屌

Minifat咪咁閪啦 洗唔洗球球慶祝呀

一係Manual一係Air Balls

而家d dr 劇本真係痴L線，我比對面個基奧特60分鐘入左四球，d後衛唔係食鉛就失哂位。然後對面野野衝鏡慢鏡全套，火都黎

防守嗰d差唔多，都係靠模組
靈活過普金少少
最明顯都係射波勁d

無人先至練麻，有人咪比你搶到

我撐你 我成日都跑跑下施丹轉身

有無人聽日睇ENDGAME？

朝早？

好啦 我開頭以為你挑逗我不過見你入完都skip 都知你係好人黎既

唔好劇透

我聽日睇11點幾
計返香港時間應該9點左右

屌你老母
點解永遠都要我絕殺中鉛
但係就個個都絕殺到我
EA可唔可以迫害網速垃圾嘅人
我都唔想

夜晚
所以你唔好劇透

痴撚線 d weekly全部都要指定入波

放心，我唔會好似嗰條仆街咁

我緊係好人黎，你見我唔關事既走黎幫Kyle 講說話就知

一打唔洗找

英國要星期四先有聽日要避世

頭先9吹live都有人劇透

咦 點解隻lo celso出左張歐聯psg既
佢有踢過psg咩最近

psg最近有歐聯踢？

橙福 紫福都跌

有冇88 best 食評? 扭波方面ok?

左路汁陣想請教巴打

1. 正評 lw92 neymar + st包 + ffs mendy 定
2. 負評 lw生日包 + 7 chem neymar + sandro?

屌隻son就升到太空

屌又冇左100k

Cls

巴打都學德文

有無巴打更新完唔識踢波
我d2跌咗落d3，今晚狂輸跌咗200分

有

乜都做唔到

靈活型 幾好扭
First time撞射好勁
屈唔到速

有無人知其實更新咗啲咩

D1搵隊易左好多 搵兩野內有場

更新完啲走位好怪,成日企喺度唔郁，補時階段自己個龍仲可以將個波剷入網

jovic sbc

新 91 lloris 仲正過嘉年華版 速度反應再快d

用腳救都多左

未更新前玩彈彈波，
更新完啲球員企位走位都唔同晒
交完慢速跑，走唔到位
進攻個節奏加唔到速
頭先打4場dr輸晒

幾時出totw 32?

雖然我知proclub gameplay唔同
但係覺得同之前無咩分別
都係咁打

真係好勁

#1

個player pick咁伏

呢張一個月內唔係tots就可能歐霸motm大幅掟甩呢張sbc卡

嗰數值同ffs 差唔多
同de ligt sbc相比叫良心
不過d super sub 多到做super res
不了

唔伏啦 廢金變肥料

中咗張邊爐

88 Jovic好似唔錯

生直覺話比我知逐個負皮果個係未來熱

話口未完 中左基亞連尼

廿萬
草定錢等tots

屌你老母，以後中79金人啦
走我4場 我刷左7場你刷唔刷到一場？
將心比己啦

用過張ffs 好撚勁
不過出硬tots

做左3包

4包得張mandanda 上黎就見到你

痴線 個個都中好野

嘩 好稀有呀

正皮

我都覺金章安幾勁 用緊bday版 食engine 速度傳扭射都有
覺得佢射波仲勁過potm hazard hazard 射波呵尿咁安仔大大力 又入到近柱

我都係4張 7字頭

企開d啦屌你老母

6隻rare姐係一轉都最少4.5000蚊
仲要有機抽到全垃圾

啱啱先發現原來你打錯咗結衣bb個名

又一隻

為大家親身試伏做左6包
基亞連尼，小白，Vidal，法比，古斯泰禾，Visca
講大話抽79金卡

係咪更新完順手改pack weight 上星期抽左百幾萬coin都冇藍色

我正想問lw金章安如何
放心入手了

HarryOffenbach
屌你老母閪 讓你用意大利人入波 唔比返我不突止 仲要串柒柒
死垃圾 夠膽同我rematch呀屌你老母 技術又廢 隊又廢 死撚左佢啦

抽coins一定冇運行

唔會再讓 以後每一隊都全力打 屌你老母

唔緊要啦 點都唔夠錢換爆機人

我之後可能會玩到尾用五百萬抽tots pack
睇下有冇人想睇

百幾萬都買到隻朗玩下喎

巴打有冇試過食deadeye 我打邊食deadeye. 試過engie 形住埋門差d

jovic攞返隻歐霸rebic出黎玩先

兩包8隻7字頭 我屌晒你地老母

2包就算啦
做夠10包先

屌你老母臭閪EA做波真心痴撚線 DR 3-0隊唔識玩半場已經得返半條氣既傻閪 可以70分鐘佢成隊得返一滴氣連入3球3:3 痴鳩線 做波做到咁撚樣點玩 成晚每場可以最少中3球柱 點射個波都唔撚入 完全控唔撚到啲人

我琴晚由21xx跌到d2 18xx 先刷完果4場意大利人
( 諗住將心比己 自己擺1球烏龍+移龍送個波俾人入波 ...d人唔醒水係度真打)

d2好7難打 d人好撚西 想dr頭升返去拎d1 reward呀

做左5包最好85等派彩再做

做左5包最高82 痴線㗎

更新完唔知改左咩 淨係覺得好柒難打

做第3次先中隻Motm Forrest

d1 好多巴打互讓喎

平時懶 永遠都連左去北亞

琴晚起碼msg左3條日本仔 1條uae

其實食咩chem都係睇打法
我用hazard 金章安 都係拎嚟派波駁腳為主 所以兩隻都食engine 入波我靠另一隻前鋒 我寧願engine加下速好過
反正中鉛個陣 deadeye d射門數據唔會有用

想問呢個pack係咪抽icon？thanks

[公告] 有關近日會員劇透問題

劇透狗末日

個柒頭發育不良咁撚樣 可能智商有問題

更新完打DR 都係打打下就斷

支持你

應該係
不過都係嗰句啦 唔好玩中文 好多時譯錯

抽bb icon，實用得幾隻

ucllive熱山+aurier 會唔會勁過headliners skriniar+87 vrsaljko 好多？ 事關有隻硬吹aurier唔想浪費

I know that feel.jpg
我唔介意俾人屌打 係我技術唔好
但我屌打人但格硬俾人追到就好撚燥

我抽到佢 r撚晒頭

核彈包出84

⼃乛⼀

用開上面4231
轉下面4231好冇？
toty 細路同 matuidi 入場轉位
比啲意見

做親呢d upgrade都係負責食屎
都係早d訓算 (已經hi左6~7包)

依個階段馬杜迪打唔到左閘啦
隻隻前場球員都90pace以上咁濟

Sam 仔咪純情喎

都係
不過比佢食左shadow pace有91架

做咗10包最高得84 sommer

做左15包最高82

10包 最高brahimi

新手想問下各位巴打
而家DR要打到RANK 1 結算大概要幾多分？
同埋 獎品要untrade定錢好？

都幾靚仔呀

條女

RichChigga_Bang我屌你老母臭閪比我入完粒八十幾分鐘開始向後傳猜到尾 食屎啦仆街

巴打打咩陣？ 玩緊4231 willian 打右

每個division唔同

我都係 4-2-3-1 安打右
bday griezman
Potm hazard , moment rivaldo, bday willian
入波主力係基斯文 其他配襯

用過 90 mbappe 做ram
發覺bday 金章安 > mbappe
包皮唔夠安靈活 比波又差d

利申：唔玩5* skill move （唔係踩包皮）

8包最高83

我幾時都好愛ea

推

仲諗緊安換 尼馬包皮一對

睇睇下片 sam哥黎既喂

兩包都80 唔玩了

咁又無可能好過包皮 就算普金都未必

真心冇可能

Sam 囝好波

果條片都好幾個月前

sam住荃灣？

正喎屌

建議大家做意大利入波任唔好用，Belotti，之前紅卡抽到，廢到仆街，H/H 走位成日拖後，on99 又帶唔到波，建議大家正正經經買返隻Insigne 解任算數

似咋下嘛？

記得有巴打吹奏過。。。

唔係我吹，但當初諗佢5腳，又有頭，應該好好用，點知同卡雲尼個問題一樣

loan baggio 4場搞掂，第1場個巴打移龍送，我都回返俾佢。之後2場博到12碼

用loan去做唔使買

Loan 係free返黎就係

一出個陣即買If verdi if belotti 橙卡chiesa (已經升左)
點知原來唔駛贏
即賣belotti Verdi, 夾埋賺左一萬
用chiesa 禁區頂ban 又十二碼4/5場解左再放已經蝕幾千..

首先烏龍兩球 對手都知咩料了

只係入4球波，成個禮拜，仲要係意大利唔係矣塞俄比亞，點解大家會牙痛咁聲？

淨返果張應該係sbc掛

Draft token reward

9up

正路都係
都無乜其他玩法夠時間搞

依家唔係出左11張咩？

睇頭post

同上次直播唔係幾同樣嘅

襯熱鬧做一次出隻b silva，係咪已經要蝕？

係

理論上係

btw有冇手足記得上次生忌3選1有冇保底？

好似80

咁今次做少量算

大家覺得5月出返哂flashback sbc嘅機會大唔大

我估就唔會啦
遲下都TOTS啦出

越做越伏,第一pack出邊爐,諗住廢卡換肥料都好,之後10鳩幾pack都係得一兩張84,收手算

淨係想佢出返白簡

買張黑簡撚下算啦, 都係10幾萬

出哂既機會係0
會揀幾張出

算好好
做左7pack
起碼一半4張都係7字頭
結果全部最高都係82

更新完係咪打雙ST易入左 尋晚單箭連輸三場 轉一轉陣442 即刻五連勝

反而覺得單箭啲走位靚咗

另外想請教下各位牙朗用家，4231 牙朗單箭頭，會Set 佢做潛入後方定柱躉?

希望有雷c

6次中左張黑金手套 都唔錯

我將阿朗set CAM 壓入禁區 我咁樣set 佢成日衝入去頂 如果佢前正前 我成日覺得佢唔夠雲積克個D頂 呢個純粹係我個人打法同睇法

st就get in behind,佢本身唔慢,走位又靚

都有好多人將佢擺邊,壓住隻閘點頂都入

4231 Cron LAM get into box對面逆足斬過黎頂入硬, 或邊走吸一腳遠射

有時打st就get in behind放長直線

尋日冇開機，有冇手足講下更新咗啲咩

拜仁球員啲real face
Sule有真樣

但game play 怪左，綠燈timing同平時唔同
個人覺得

睇你點打法
CAM SET壓入禁區就無人係禁區頂起腳
變左落到底線就多數都要斬過頭波比ST同CAM頂
而唔係禁區射波
我唔打斬斬斬就隻CAM淨係留守前場
LAM RAM先壓入禁區

係咪打dr？dr ser我覺得屎到仆街

啲走位怪咗，啲進攻球員成日跑到禁區頂就企咗喺度

有啲人係咁無聊，好似想攞返個尾彩咁

贏波咪算

想做返陳7

希望5月個swap 出番flashback似比人簡

唔該晒幾位巴打教路，今晚全方位撚下隻牙朗先，再次感謝

4231 油鷄打ST 定cam 好？我前面4隻係咁

st牙朗
左包皮中屁馬右油雞

我反而覺得D人行路方式好似唔同左 有少少溜冰feel 好假

油鷄使唔使由hawk 改加傳同扭？之前一直打4231wide 油鷄打St 細哨打cam

唔使啦食HAWK夠做

之前對過人玩433 燒味大陣

琴日入隻基佬 + collins + ibra 三前 set stay forward 柱 cut 中 壓上禁區

屈尾柱係幾搞鬼

有冇巴打放ac 有冇icon都得 志在水尾玩下fifa19

早2星期入佐古烈雖然跌到PK,都叫試過，打draft 94neymar好勁，想上轉下係咪downgrade佐
得mbappe同古烈，sandros 係trade得

攻好左 守差左

player pick upgrade

我都知防中唔夠守同son唔夠chem,用過先知古烈治同謝拉特/比提係完全唔同層次，中場吸晒d波，勁到顛。無必要真係唔好做d唔勁既icon，依個卡死佐

睇完Endgame了

agger, 所以打算一9祭晒raul同crespo比古烈治，唔係唔勁，不過唔係爆機神獸

好好睇

咁多巴打睇完 , 唔洗返工咩...

等聽日派彩 做埋mm有淨d硬吹廢金做少少算

一早拎定假是常識吧

有朋友叫我唔好上連登, 出面連個標題都係劇透

上個ut post都有人po段水蛇春咁長唔知真定假既劇透 連登真係好危險

我寧願做多d flashback sbc 都唔做icon sbc
咩crespo raul 真係唔太勁

未睇又介意劇透嘅最好熄哂所有social media 佢

SB電腦開左終極迫搶mode
半場啲電腦冇曬血咁滯
然後冇血照樣迫

聽日派彩揀硬吹

咁就拎咗幾球去祭

我打算做細哨sbc
但人都未賣已經開始緊張
希望用得掂

唔做隻loan試下先？不過對親都覺得又扭得又撞得，好撚勁

係喎 可以做隻loan玩下先
玩住先 捱到聽日就賣人

Lloris 有冇食評
Carnival 定 totks 好

打埋今個wl我都賣94屁馬做埋淨低嗰幾格古烈治

細哨咁貴真係貴在EA整呢個模組個誠意，還原度100，擰身擰勢個啲幅度，條馬尾，啲小動作同細哨當年一鳩樣

因為細哨 我先鍾意巴西 先鍾意巴塞
細哨 5*sm + 有身位 力量 <- 100萬
獨特模組 跑姿 馬尾 <--150萬

索性用返92尼馬 , 加強中場強度

totks 應該好d 琴日用左三場

買左撚唔掂...
打邊好似勁d
入得好少波，係可以屌贏d55波

不厭其煩地問一問 , 因為我未做過icon sbc
我打算聽日入肥料
83 84 85 86 87 估計會比現在平
88 89 90 91 就睇情況
你地做既次序會係點?? 定其實隨心

正有此意，計過數應該啱啱好，就算爭都唔爭得多

你擺佢係邊
唔特登做比佢好難入架
最易入波係st cam

由頂做起

我會度縮啲，用晒啲刷返嚟嘅人，紅卡，untrade黑卡同肥料，由低開始一次砌幾個先一齊submit, 盡量用晒啲untrade同買最少嘅人

跟住淨低嘅都係自己砌一次睇下平唔平得過個solution, 盡慳

擺邊佢有助攻同快攻

打cam 對親都對面都塞住前面無位射..

ST CAM 係我入最多波既位置
左右翼好睇佢肯唔肯跑 肯唔肯攝位
除非你SM好勁 , 次次傳比佢邊線撚到入禁區BAN

近排打得少 八場五球
頭搥 扭完再射既都有
好撚好玩 特登攞佢黎扭
已經唔理輸贏

我有 1隻92 , 2隻89 (HAHA其中一隻係丁力)
4隻88, 2隻87, 2隻86 硬吹
我已經搵定D SBC SOLUTION 個RATING 組合可以FIT埋隻92迪布尼落去

我st 86son
cam 朗甸
哲學家同anderson做工兵比波佢地

我都同樣心態
輸緊都扭又插花又盛，收到兩次message 俾人串pay to lose

打cam 正 有助攻有入波 一路插下花條馬尾一直fing

諗唔掂左後防加keeper...
上定下好d ?

兩隻lb 都係 untrade

而家已有seedorf 加荷甲lb cb，隻lb好好玩想keep 但會冇keeper 用 一係法甲一係用icon

lb robertson 準備futswap換，而家1516 緊

屌你老味dr贏到7-0完場結算彈我出menu

8CHEM 德拉費高? 老老實實對甘佩比印象麻麻

之前刷落嗰堆卡好幫得手，基本上我淨係得返3,4個squad要比錢做

更新完一樣會斷線

希望聽日抽到高RATE肥料紅卡
GOGOGO

btw, 你上面講呢11張卡加埋已經夠做一個88squad

我會慢慢度 , 因為我唔夠cash做 查實
隻朗跌得太急

又係bor8 chem 應該夠做，至少其他位人腳好d

kimp 係衰hh 上前失位，用過唔夠穩陣我都有保留，但搶波好勁個頭易認

vvd 85 , 迪西里都高班過佢

本身用緊86張SON想UPGRADE
生日SON定TOTK SON好D?
(唔夠錢買HL版)

咁始終差一點梗係TOTK 好啲嘅，但如果想Hybrid 我覺得生日好啲，嗰陣用生日隻RM Hybrid 到Neymar/Meunier 嗰啲

我都高估咗自己堆卡，本身以為應該爭5-60萬就夠做

仲差2個87 1個86 做moment cruyff
陣係用左錢買左oblak 好爽

都唔係既 ST版都得 都係睇你隊波

我會拎佢地當係現時最平既同rating卡
92 只值12萬

又有新event?

如果用最少Icon 又可以hybrid 到應該係rw 易啲嘅，ST位屌有支韓國旗喺喺頂心頂肺

佢個位放住先既je 未諗定
英超10 chem重有咩好介紹

以futbin個cheapest solution計，呢堆卡只值80萬

91雲迪克都祭

真曼

猩猩話齋，唔用嘅卡價值等於0

我全英超所以冇咩所謂
咁買TOTK啦張卡難啲

去到就黎5月
一於祭佢老母

岩啊 我92ibra唔用都拎左去祭

有啲分別，vvd買得返

我都有諗過 好 跟你

祭得伊巴都係唔識用，唔識用嘅話就算有錢都唔會買番佢

但注意一個位 ,
分散肥料做唔同SBC係比較好
有時86做到 就唔好用87個隻貪方便
如果一次過塞哂落去可能做到88 但查實89都有機會得
貪快又冇幾皮

btw, 神軒同wass尋晚已經秒祭，好似冇出現過

wass, henderson, benzema, mata, silva, talisca, hulk, falcao, casilas

全部高級肥料

我有final check，我做完會將每一隻人都試下放返個低一rating嘅睇下會唔會夠，例如sommer個位放隻83，或者vvd個位放隻90去試

我頭先再望返，我應該會抽返起隻泰利斯卡，買返隻最平嘅88塞落去

花膠同cdm naldo尋晚想祭先發現一早祭咗，但又醒唔起祭咗去邊，唔知係咪費托

似係啦 , 係咪 隨機FLASHBACK SBC

呢個咁伏唔會做啦，想要嘅嗰幾隻本身一出都做晒

有D SUP9 100K做返黎, 如HULK, LIMBOXXXX
無撚用的, 只可以祭
又無左每隻幾萬

如果係本身費托
個陣CDM NALDO同花膠好似都未出

真係完全唔記得祭咗去邊，廢托之後已經開始儲肥料好少做sbc, 連陳七vs金章安都考慮咗好多日，最後兩個都冇做

除咗iconic, bronze同silver，我會全部砌晒先一次過submit，費事蝕。

最祭唔落手係隻bale, 拎嚟擺都唔比ea撚多次dklm

想收coin 越便越好
有興趣放既巴打 telegram@hihi6677

高rate肥料個價上上落落可能爭幾千，到全部砌好晒以為已經用晒最平肥料嗰陣，再落手買返晒嗰陣可能已經唔同晒價

可以用呢個神器幫手，入埋價錢計到最盡

祭品都係優先祭哂d中後場先
前場d少用聯賽最好留一/兩件以防有特別weekly obj要刷

好撚好用喎
集燒味放狗硬ban於一身

正喎
THANKS CHING

所以點都起碼擺佢喺sub

幾時先有prediction of totw

今個星期futbin 唔見，我上網搵，唔知準唔準

辛度+包皮 COMECOMECOME
係時候要吸運了

之前otw任見平入佐堆變晒蟹貨

FUTBIN咪出左好耐

差唔多嫁喇 起碼有得望下先
有3,4隻屌得過會唔中番隻入到隊 都就完game俾我中一隻都好 玩左半年 冇一隻做到sub or above

之前開futbin app homepage有，今個星期唔見

futbin冇辛度 sosad

你唔講真係冇留意，因為我次次睇prediction淨係會睇右邊 唔洗點理啲正選

我次次睇左邊 中親都右邊

放緊Easter

希望中到包皮 現實:黑卡,walkout,法國,ST ->賓周馬

700k budget
Tott son / mid del piero cam 好

你就想 88分黑卡賓周馬都好呀
賣又好肥料又好

我屌撚曬你地
成班廢青奴wl 奴obj

我要包皮

換bday costa應該食咩chem好？

今個月開pack中親都垃圾 靚肥料都冇幾張 係時候中返次好嘢

返緊工個d frd都去晒睇
cls

same, 唸住快完game抽佐40萬coins 乜q都無
係時候再中79 82紅卡

值得嘅

冇力嘈交呀 俾你屌多兩野 祝你抽到包皮

我想要肥料呀，如果我中紅卡包皮的話
我會做肥料整毛盟Figo
一定唔會走數！錄短片際包皮

買咗聽晚
d同事話今晚睇
聽日會大大聲講劇情

大大力屌你

求指教

垃圾戲都睇

如果唔係考試我都想今日睇

大家點睇？
即係點呀？

一分耕耘
一分收穫

唔奴點會有包皮

同你講玩WL會有紅卡可以用嚟做upgrade

sbc姐係繼續假希望

咋病啦，當年GTA5發售好多人都係咁

今晚有時間都冇飛啦

返工勁攰又肚餓

放工都無心情睇

本身對marvel戲無咩興趣
睇超人呢啲我會鐘意rider多啲
長篇既有哈利波特

不過真係好攰，好多資訊

但總括嚟講我鍾意上集多啲

未睇end game
但情節上黎講我覺得civil war 係最好睇

上2個禮拜都有啦，咪姐係打完有紅卡做sbc換紅卡

即係直接話比你聽奴wl得到嘅紅卡都只會係sbc料

好想撚下細哨
但係淨係夠錢撚隻bb細哨

真
返咗新工
攰到fifa都唔想打

勸你唔好

Middle個隻呢

開始步入沒有fifa 的日子

好事黎
想戒埋連登

最近三星期無奴fifa 個人高咗 大隻咗

精神健康咗
唔勞氣唔捱夜

廢 得prime 開始先勁

叫做用得下
不過屁馬會再好用啲
bb<<<<<<<<<mid～=92屁馬<<<<<<<94屁馬

嘩totw prediction廢到呢

有包皮有reus有sandro wor

個陣本身有93 neymar

92=93屁馬
朗甸點都要prime先算勁
bb個隻好有ac個陣既風範

我都想試prime 朗甸
但驚打打唔到全場

可能用開古列 toty包 toty messi

我default佢ram
會返黎回防
夠打90分鐘

Diu 岩玩場dr on9. Gameplay. 人跑唔郁 接波傳波慢一拍

好好啦已經咁都叫廢

佢個名

BB真朗好唔好用?
想用佢打雙箭做跑狗

廢既 大把野好過佢

棄game前想入隻古烈治玩下，90同93分別大唔大？

90夠做

刷完henderson 唔知好唔好用呢
用佢定bday savic好

ICON今日急趺,都係因為就完GAME?
想買ICON依家入手定等多幾日好

軒達臣除非你係利迷/有愛先會用
唔係既話點都沙域啦

Baby咪再等下

好禁用住佢sub先

而家買都得我諗
通常之後就會回湧
利申：個人見解

講緊baby icon

Dllm意大利人好撚折磨

OG兩球，對面正路識做

應該一球都夠

有好多人係唔會理你㗎

係咩我早幾日做大家互刷好有默契
唔理你咪quit

我用loan baggio 已經搞掂，之後打DR見人loan baggio移龍送俾佢，我入返3球，暫完場俾佢逼和3:3仲要慶祝，好多西人我覺得唔好自己own goal

我遇到兩個好好人的 主動讓我 我立刻回禮之後先真打 可惜佢地block 左msg 想講多謝都冇計。

改返上星期咁咪幾好 Ea都on99

改完之後輸多過嬴 係有delay
1900分左右下下打支那爆機隊 真係唔識玩 對面1,2隻已經=我成隊

Dr D人慢半拍 搞到又甩腳又仆街 出個波都冇人接到

我會text對面問佢係咪刷，佢係既一人入一球，1:1再認真打

其實icon個價都唔會點回升
一黎唔再出icon sbc
二黎出tots 大部分卡都會勁過堆icon
而貴價既prime就跟返sbc個價 近期肥料價跌曬 prime個價都跌20-30萬
建議巴打想玩就買啦 本身就應該係玩返自己鍾意既球員 加上幣值都會係咁跌

勁果啲只會係咁跌

手足分析得非常好做返隻自已鐘意嘅prime啦 今個月仲要有隻唔駛錢嘅base icon 換

得16萬有咩位可以換下 有啲想賣咗隻紫福補錢換其他st

咁多人仲諗住今次跌完會升
今次唔係panic sell 今次唔會上返去

Dead eye

想問問Prime r9 算係扭扭樂type 定係牙朗type? 玩過94 有點不上不下的感覺。

唔使贏波已經易好多
我雙前鋒換哂意大利佬，中後場用番本身果堆
打左5,6場已經搞掂

啱，我西甲任仲爭7場

想要英超

隊名已經寫明 I SCORE U WIN 半隊意大利龍門後衛打前對面都可以唔get 一開場OG 兩三球 之後帶個波上去諗住入完就走場 個個都走嚟真打 快快趣趣畀我入咪大家開心 唔使曬時間 係要踢走我個波唔畀我入 到底乜撚嘢玩法

我都覺似endgame 除左最meta人之外全部都要死

一定要幫？

咁唔係唔啱你心水就廢嘅，唔通出阿朗美斯你就擺低一句玩英超然後話佢哋廢咩

雷神d friend子

唔幫咪曬時間慢慢磨囉 其實互相幫忙 我俾你贏 你俾我入波 等價交換 計翻贏果個仲賺啦

快啲鬧交

Thanos會死

定唔會死？

自己睇喇問

thanos 屌咗你老母添呀

我打左6場左右，都係得第1場條友有用意大利前鋒，然後就好醒水比大家互入完先真打呢場我贏緊2:1 最尾都og比佢大家有分落袋完場
其餘幾場對而都冇放意大利佬，所以入場都知一定係要真打

Sandro 個樣

聽日祝大家紅卡中包皮

諗起禾仔2:0果張相

右邊果隻紅色87ST唔知咩料

肥料

肯定troll 法國walkout

唉 隻90包皮已經無咗30個
仲諗住換bb pele

我冇左50個tim隻隻貴野都冇左50萬

屌 有包皮抽
得22win 想打埋佢死ser
雖然都唔會中

賓周馬我都要

開場前Pm人四場都無問題喎

巴賽cb就有

1.2 m入？

又可以睇定聽日簡邊隻7字頭好

今集第1張Record Breaker

紅色條友break咗乜record

沙地聯賽單季入球紀錄

90包皮80萬 平到癲

張卡好型

有無巴打有計link曬做10chem
主要想出曬萊斯C7

1.29M

換張Ballack入去?

無錢買新人
整緊vieira

出到咁擺明想賺錢

同埋我有普金尼馬包皮可以動用

唔pm人 要對面讀心幫你刷obj

又唔係個個會睇你隊名 睇完都唔包會幫你

全英人個個認真打仲快過刷 刷左成三個鐘

反而想要紅sandro 或者reus
本身已經有紅包

咁得唔得

隻cancelo otw rb黎
同埋無savic

隻otw硬吹?

yes yes
大部分untrade
butra vieira blanc cancelo pogba

乜柒都硬吹就收皮啦

我都想要可以入隊嘅硬吹 功力有限唔知點砌 交俾其他巴打

451 入屁緊包皮
cancelo 8chem

屁馬

開火好似易中好野d

咁劇透又會唔會呢

等單機都得

block定先

劇透完咪開火

結果都係正選唔到reus
其實94reus如果正選入陣8chem分別又好似唔係幾大

如果有嘉年華can就可以換走meunier, 咁就可以全10，但比我會揀8chem reus算

佢重點要萊斯同牙朗一齊出
cancelo 8chem又唔係差
再唔係換隻lala就搞掂

再唔係我有fb avles咁rb都可以10chem
但隊波變曬樣....

如果出曬butra neymar mbappe reus cr7咁我打vieira一個防中喎

唔踢4231
轉踢412122單防中 搞掂

巴皮99速

正式有前無後

包皮

一陣唔覺意中左mbappe st就pk了
隊波又要諗過

412122係快攻陣黎
㩒住人黎攻做咩要守
前場有屁馬牙朗都夠打上去

有阿陳就真係最perfect

打wl啲卡唔夠人勁就仆街了

粗重工夫等我黎，幫你頂左佢

我想問神軒個任到底係要咩人要金 我全隊+領隊+後備都金英撚都唔得 同埋係咪可以放其他人係後備入到去再換

無得咁講啦
唔夠人打比你咩防中都係會輸
呢個陣夠20啦
下啲苦功練下其他陣
打左成年仲4231唔悶咩

我舊年打左一年41212
同埋今年係唔夠打先轉41212強攻
一開波就強攻攻唔入好似會好絕望

德甲隻左閘用唔用得過 防守rating德甲嚟講最高 又高jumping數值都高
定繼續用返futmas sarachhi好

佢出LM...

真係中仲諗條毛咩，包皮換reus，其他人腳照舊都已經全10啦

我自己鐘意412122可以五條友壓哂上去攻
後場五隻好夠守
我自己覺得412122玩快放跑狗陣
4231就多啲位比你扭

Sandro個樣

係
41212係好好玩 但要好集中
4231有時鳩踢都得

閃金先得

想對黎講
41212對中場要球高啲
要彈到波先得
4231 慢慢黎都仲可以

訓撚醒未？

93尼馬 90包皮 加埋都跌左半球野有多

唔係呀 講緊嗰隻82 Halstenberg 仲要有半身圖

totw 82多到

哦果隻好慢WOR好似

砌到193

我已經全金閃

貼黎睇下

打線上單人

我係打線上單人

意大利4球好難刷

差一場

贏咗肯定有好多人都刷完

想要隻斐濟SIF

為左試moment 細哨同prime r9 由上轉下 防守係咪會不停俾人中出？有tick 係硬吹

梗係會喇on9仔

2.2M Budget
有咩ST好用
入埸打4231

屌你老母 89 cruyff 廢撚到傻

你後備有咩人

下 有速 雙5星
係咪你拎隻180既玩扭扭樂咋

你舞唔掂炸掛

扭扭樂都無問題

開波自隊一粒 即刻換隻意大利人
大部分都會讓條路比你

手足諗得太理想

次次連續4場都見對面有意大利佬跟住開路畀佢入 佢又畀返我入

可能我好彩啦 前後6場搞掂
有2場唔放即走場 算

人就肯定冇擺錯，唔好介意唔係有心質疑你，介唔介意影一影你打嘅嗰個「線上單人」mode睇睇

正常依d唔洗win嘅 大家開開心心咪算囉
反正DR姐

我貪心想順便刷埋wass

60分鐘先換兩隻ST出黎
好多時都入唔到波

射波 廢撚到仆街 禁區出面射得50%中龍
我隻夏神80%會入

提埋你 online single match

用隻FLORENZI輕鬆搞掂

用普金Zaza

有冇人打dr delay到傻
放開曬個左菇想出standing fake shot夠膽死變返普通向前fake shot

我刷嗰陣求撚其擺10個唔啱位嘅，加前面放隻基奧雲高，隊名改ita score and u win，一心諗住順便降1級方便刷wass，記得有一場見對面有隻意人，就offside trap加移龍比佢入先，點知佢入完我開波用隻基奧雲高直衝禁區嗰陣佢竟然真打搶我波，但又好死唔死撞跌我判咗個12碼，一射入我就即走場拜拜你條尾

都唔使贏 好易啫

轟迷問下意見

上轉下好唔好

Cam 林伯或zola

始終kbd都唔算轟人

蘇拿啦

但有啲唔捨得賣簡迪
唔賣唔夠錢買古烈治

其實我就覺得上好啲，如果真係要轉下就點都係揀蘇拿

係囉
我打41212(2)，雙箭頭係普金Zaza + 普金Belotti都夠造，中後場都用番本身主隊D人就會好D，起碼製造到機會比前面2條友
唔係隻Belotti唔生性應該都唔使打多2場，就算輸波都會入到波

我都賣左年簡...試緊金卡同干sir睇下邊個好d

中91紅卡包皮表演QS tradable 90包皮，再派WL 30 場wins

其實我都覺得上好啲

想問大家更新完之後有冇多左閃退？我今晚開始成日彈game,已經裝過隻game都係咁

我都覺得係我理解錯 係咪rival

我早2星期都係賣年簡買古烈治，買古烈治係唔會後悔

年簡真係愛不釋手

我都覺係我理解錯 係咪rivals

兩隻都好鍾意

唔係，線上嗰版右下角友誼賽季嗰個位再用r3㩒右

全部十一隻閃金英人 ， 贏 線上單人比賽

有無frdly？想hea打

原來係個個浪費左我咁多時間

而家邀你

Lchho

Eriksen

sbc eriksen

我尋日贏左5場，然後先發現唔用得紅卡

終於買到普金c朗，請問食咩chem？

兩格85
83 84 各一
唔算貴

好似好過聖誕kdb

99氣

聽樓上巴打講，先轟自己一球，等對面放

一開波傳到龍門位，諗住佢會比我搶再入

冇呀屌你

FUTMAS 成4個月前啦

真係好撚勁下，strong link 老孫一流

食engine 都已經好好j

我都係比佢入 2球
都係繼續真打 諗諗下會唔會入3球先放水
意人入波之後即使換番3隻攻佢老母 一早比我入波咪比你贏 何必要倒輸

掃左幾十隻熱山同alli希望聽朝過到萬

而家出黎食哂你D卡
之後再出TOTS

考慮緊整唔整佢祭左隻kdb
但用左咁耐仲覺得kdb幾好用

我仲用緊

Gg
都話你上次中鉛嫁啦

你hea打之麻

平均幾錢入

用到end game啦應該

之後就會話 早知唔整 300k
Tots都係450k 但勁咁多 96rating ea又撚9

futmas kdm可以協防下又襟撞少少

呢個時候唔係特別鐘意既球員都唔做啦
TOTS一定撚狗
而家TOTKS出一次
踢埋四強決賽再出
之後TOTS

今日唔識打機
啲手感好差 你見我肥sm唔到就知咩事

同上次差好遠
我好少未到半場走
上次直頭即走

想要隻大力神 無卡砌啦

alli 5500ml而家個勢谷緊上7000
sanchez貴d 6000入 已經企穩左7000

91大力神都要差唔多40萬
93既反而30萬做到

今日真係冇乜手感
下次再打

即刻跌翻

啲icon 都係咁
如果你有untrade 又再平啲
就算冇都已經引到你做
比番啲卡ea
諗sbc出黎果個真係好醒

打左咁多年Fifa都未車過手制 今晚打撚左十場DR一場都贏唔到 每場中柱多過5球多撚過對家射波 無論點射點攻都贏唔撚到 由d2跌到落D4 最後真係忍唔住車爆左個手制 係點撚樣都贏唔到 已經連續兩日 真係好撚離譜

中左ucl marcelo

棄左game一兩日 啱啱手痕開返打dr
dllm 驚play順撚到
對面傳個波遠少少就總會有人衝出黎截到
亂咁遠射又入幾球
仲要玩左幾場都係前所未有咁順

manolas去蛆記

Confirmed?

sandro 好撚樣衰

On9 gameplay 轉返上星期咁啦

做咩依家用fewc場打sb都有咁多陰影

Bday Meunier 8chem係咪都夠用

依家果個sbc 其實咩包黎

ucl rare單支

Dr gameplay 慢到喊 出fakeshot 慢到1d 都唔fake..

第14隻SWAP ITEM會點出?

五萬蚊加futmas card整咗大力臣 用咗幾場已果斷放棄94 reus 落engine啲長傳靚到 同埋遠射根本係bug 亂㩒都入 比起之前咁多隻大力臣 呢隻冇咁易跌同走位靚好多 簡直係超值

終於入

save with feet trait

Ddg死全家未

唔知tots 大力臣要幾錢

睇獌踢波真係好攪笑
羊格變銀卡未

連加特好撚廢

門前抽空氣係做乜鳩

你好

死撚咗去算啦

打曬goalyouwin再係咁og終於有人配合下

用sniper 好有nedved feel

本身有nedved 係咪可以skip

好唔好放Sif Eriksen整張sbc

我覺得係 如果用開nedved打cam
有愛另計

多謝哂

Nedved 打中間 7chem都好勁

仲有隻聖誕kdb 撞曬位

張大力巨好似幾勁

用緊！好正！
毛文果隻係轉型CAM仲正
不過EA唔再出icon sbc無得整

moment? 講緊邊隻

真熱

Petit都唔係咩真轟人啦

有冇師兄試過用best打正前？ 勁唔勁？

用左之前sbc隻 93 david silva整

Benzena Ederson 或者隻record breaker都收貨了

今日大獎mbappe 二獎reus bb 三獎sandro

安慰獎係咪沙地球王
利申當左sandro是頭獎

呢隻我成日中

睇埋星期五六, 冇特別就做佢

禁啱既
我都係sandro頭獎
reus俾我都係放sub

有potm reus如果再中紅卡reus真係唔知喊定笑好

勁閘難求 攻擊手咁多
所以對我黎講sandro一定係大獎
反而包皮用隻lw仲易link

等食評

做佢可以連埋隻紫delaney

吸下運先啦 只求辛度+1

睇stat好似同futmas kdb差唔多
無愛唔嘥錢了

利申: futmas kdb打緊first XI

英超呢期真係出太多cam
Mata, willian....
我都未用得曬

宜家出個D SBC隻隻都勁過哂9成半icon,細能力好多都99

Mata真係超難用

本身如果有普金大力臣
仲做唔做得過個SBC

做

30幾萬超抵
又有愛又勁

本身用緊 TOTG隻89

係TOTG 隻 90

Bday Meunier 8chem夠唔夠用
夾唔到full chem

呢條友都幾勁

用緊佢8chem 夾sif pogba 打cm
唔錯

thx 巴打

想要Sandro
拎黎連屁馬可以10 chem

有無人已經拎個FUTBIN app 係咁砌嚟砌去FF緊自己中咗包皮/Sandro 要點轉隊波

小弟

用緊90st 包同埋用兩隻icon夾住tie仔，Sandro 包皮是但中一隻都直接入隊

有，隻mbappe入到隊，會放走bday mbappe入neymar

知啦 連sd兩次
Tie仔我覺得開始唔夠做 打stayback寧願用米列圖加簡些路

搭緊lift network 一差就係咁，上次張gif連出左5次

當推下post姐 , 愈來愈少人

正，FF 下咁就一個朝早

連Sam gor都忙到無咩上黎可能真係20見

其實已經多過上年好多人

sem尾

post多次比大家參透下

其實我先係成日上水個個
同猩猩同期

又係我黑仔刷hendo既時候了

即係咩來

我都唔係好明

尋日咪講完，又post
姐係你打wl可以係開始後24內報， 打完會有紅卡做upgrade sbc

即係話你聽準備中右邊嗰堆嘅其中兩張拎去做upgrade sbc

即係你死打爛打都係中84樓下廢紅，儲夠11張先換到86+

用緊普金kdb 換唔換大力神好

我都覺，我militao擺左右都得，另一隻任揀，諗緊Sandro, cancelo 定bday Pavard.

冇撚錯，全金3收工即係個半月你就可以得到12張，拎去upgrade再開3隻龍門比你3揀1

我都諗緊 定93 cf夏殺

我唔明點解唔係早報有奬 乜玩法

簡單啲講即係打wl有紅卡呀

Nedved

硬係覺得佢唔係咁意思
打WL有紅卡呢D佢唔講 玩家都知

諗多咗啦

正確d講係打WL會有垃圾紅咭比你去upgrade (變其他垃圾)

吸定d精先 希望中到有用紅卡

得prime

想換86+紅卡既巴打
可以儲多小小先換
因為黎緊tots會有機會當紅卡咁出
個pool有機會tots紅卡咁出
所以可以搏呢個機會

Ching 們
Fake shot 急停點出？

等陣有紅sandro咪搭米列圖打二閘
我Cancelo有untrade先用 bday pavard唔夠做了

Cancelo都要stayback? 有冇人覺得ffs mendy吹大咗

咩方向都唔出 跑緊個陣斬波/射波+傳球
想改變面向呢就
finesse掣 +方向+ fake shot

只係順便講埋比你地聽遲左都可以報wl

唔一定 stayback係確保到夠人防守
都是睇自己手感
Mendy得5腳4skills 完

試晒4個LR制都唔得，原來係唔㩒
Thx Ching

ffs mendy我用過 sandro都用過 mendy真係吹大左 我用左一個wl就賣左

聽日打埋wl就即賣94屁馬換返nif, 星期一再換埋base icon pack拎去祭就有古烈治撚

界外球 龍門生球 點樣fake?

照㩒fake shot

我依加一隊88SANDRO 一隊FFS MENDY
咁可以準備賣MENDY 換89SANDRO

明你種感覺
淨係打字出黎分享都覺得開心

仲有個好少人用
就咁R2
不過我未試到點用

係，未出呀

上年完驚仲可以賣身家做埋韋拉，今年唔得啦

第14隻人仔仲未出喎

唔會岀嫁喇

呢兩日點都會出埋個sbc架啦

EA:係唔會出SBC

夠薑下星期一二晚先出

你點解會覺得ea仲會出新moment

都未出齊所有moment ，仲有好多人未出喎

講左唔再出

玩到5月

終於有第一隻icon

講左唔再出icon sbc

點解你覺得每隻icon都有moment?

上年完game仲要賣身家先做到韋拉, 今年唔駛賣身家就可以整埋古烈治喎

moment根本係ea臨時諗出來cap水既玩意, 後尾發覺玩大左, 求鳩其出埋d prime sbc俾你砌, 收手當打和

用緊Tie仔 10chem
成日輸頭鎚 下路就都係最top 冇諗住換
抽到辛度先算

上年係做完古烈治再賣身家做韋拉，其實都應該夠，到時再研究下

其實講黎講去最on9係6隻神獸唔出moment
搞到除左打draft外 唔會試到果6張神獸
Moment大哨15m都無人放 佢張卡又唔會抽到

所以外國community果邊都話ea下年唔應該出moment

同埋老馬同cruyff出moment sbc得一個原因
就係唔夠meta同勁

韋拉唔貴,要做難度唔大

未nerf Fitness之前
Cruyff係Top tier

係nerf左之後變弱姐
Shooting power 低真係好難玩

我反而覺得下年佢會繼續出moment, 經過今年, 大家心中都知prime唔係最top果張icon了

打draft用過張moment r9真係亂禁口都會入，moment 古烈治無抽中過用，對人地搶唔到佢波，捉到佢路都會俾佢撞開過，只可以封佢路線

我都覺得moment會keep住 因為。。。有錢賺呀屌你老尾

最好 睇佢下年玩死自己

sbc 唔係抵玩又勁到仆街都唔撚砌

佢一發窮惡就會亂尻咁出卡 玩下換下好過

啱啱計完數，爭40萬左右就夠砌

下年出埋super moment

fb都係得伊巴 雷斯 丹狗 vidal係勁
如果佢唔一開始出呢啲
去到中後期先出 更加唔想砌

fb concept幾好,ibra, luiz呢d用到end game, 聖卡西,施治呢d平平地砌來做祭品

施治第二類卡黎
但係佢fb得幾日比你整
雷斯個陣就係唔夠時間搵錢砌
比多少少時間都好啦

比多幾日 炒家邊有肉食，點迫人貨金抽pack

好興幸果陣砌左fb ibra

果時ibra頂價都俾人秒

出ibra前有段時間係肥料低位，我個時入佐幾隻ibra 6xxx

準備好棄驚

棄個令鐘無用的

係明明唔駛用ibra都砌到

哩個現象點解釋？

懶

一出solution個陣好多人抄
同埋唔使煩

個陣sbc仲要瑞典人嘛
掉係lb個位 之後就砌哂成個西甲/英超/意甲 已經搞掂
用科斯貝治個d仲要慢慢夾德甲

咁調番轉講
將Forsberg放喺個閘位
你出面都係一樣照砌但換高rating少少之嗎

d人係真係懶 / 唔肯諗到一個極點 sad

砌個十幾萬既SBC
比我都廢時煩 , 直接買隻85伊巴快靚正
就算伊巴頂價都唔見貴用科斯貝治既幾多
要咁考腦力做咩

2分鐘搖撚準備

搖你老母

母你老母

如果本身連forsberg都要買的話
咁係直接買伊巴好d嘅

印象中隻伊巴直情有段時間extinct埋

兩包dr 核彈
discardi
84*2
傻仔81 if

未來人？

dr 55分就有
唔洗搭正3點

dr係提早派

但85 伊巴難夾chem 仲有另一個巴黎任
又係炒到Hihi 隻verratti

全個市都無伊巴個陣唯有用科斯貝治
同埋用唔同人都要睇玩家硬吹肥料有幾多
睇送食飯咁解
上面有巴打問 點解釋呢個現象

DR 55分派彩

今個星期唔屌人啦？

第一包就有隻舉手做肥料，滿足了

Ok..

硬吹黨

邊隻？

仆街, DR派彩最高82 Gelson Martins

Rank 1 65k 好吸引 但都係忍唔到抽pack癮

今個星期好左
有一隻87咁大把
多謝ea 感謝ea

唔抽唔知時運高

話時話 D4 rank 1 都幾好d pack
2x50k 2x45k 2x35k

所以咪就係話d人(大部份) 懶 + 唔諗
先有呢個現象

企開d喇屌你老母

儲定運

揀吹中86,84兩張黑卡 2張84金 其餘都qs料 計返應該多過直接揀coins嘅

係，次次刷完任升到上d3都特登喺結算前跌返落嚟先

屌 18xxx無 rank 1
睇怕又係爭條鼻毛 on99

一張華拉提一張刀疤佬

mega pack出張最高77俾我，服咗EA

藍光 丁左一秒

Tadic

D1 rank 1 untrade 最高84

拎去做upgrade pick:

唔知點解我覺得D1R1啲pack好廢

walkout→ 黑卡 → 法國 →Lenglet

企開d喇屌你老母

D1係咩reward?
呢2星期喺D2 覺得d包衰都無朋友
純players pack都係包哂金銀銅嗰隻 on99

D1 R1 R2有兩個untrade 125k
R1有多兩個mega

R3唔知 好似好廢

R3就算

咁感覺上D2 d包廢好多
以前喺D3~D5好似仲好d sosad

我屌哂你地

我屌返你

屌一屌，搏包皮

上次好似屌完都無好野

我尊重大家，我愛大家，我有禮貌地對待大家，
人人為我，我為人人。

If 法國 開心左下 dllm

上次屌完 你中kdb 但無我份

DR 8包untrade最高先得隻82

我係話要運哂你地D運
邊個中好野就吸邊個
睇下今星期靈唔靈

屌 我都係

硬吹Rare gold pack

我屌你都廢事

屌你

唔怕得罪講句，送比我都唔撚用...仲要硬吹

Btw 廢棄物黎，打draft 經常中用黎link 波都未開就會換走佢

拎哂去做pick都係開84屌
陣間WL派埋，夠卡夠砌埋隻Eriksen玩下先

咁你準備吸我都得喇

同路

吸下運

開咗8-9包終於有嘢睇

好羨慕呀
吸乾你D運先

明白自己黑手黨，但係今次我都係選擇唔要錢

貼圖果d我屌哂你地

屌哂你地

都就完 揀錢都無乜意思

兩分鐘搖撚準備

包皮包皮包皮

耷低頭望下就會見了

開包之前屌一屌大家先

金一

又發左場好夢

吸運半成功
88 BENZEMA肥料一哥

我屌你你老母臭系呀
含柒啦

我又收皮了

仆街 QUOTE撚埋我錯

仆街 QUOTE撚埋我錯
仆街 QUOTE撚埋我錯
仆街 QUOTE撚埋我錯
大家唔好理佢 屌

雖然我尋日睇咗
但都照block
Show Blocked User - RipIronMan

屌 您 老 母 咩

引用你等更多人睇到

最後開左咩?

Quote埋我錯

好彩見到紅字即刻合埋眼，我屌你老母老母個老母

對大力神有愛 但係無位比佢打 最多做sub 做唔做好 定留卡留錢等tots

86 GK
84 唔知乜柒RM
2個100K PACK都係中隻廢黑

屌撚你，劇透一世中75金人

打到E2 都唔知為咩

WL開埋D垃圾嬲撚到
決定砌番隻Eriksen開心下算

難得g1 俾兩張82我 on9 game

真心 我未睇
睇哂佢行字
未睇既人 都唔會信佢
以為自己好好玩
上面個柒頭仲話引用你比更多人睇到
收皮啦

QUOTE呀拿

就係正有此意 打生打死DR Wl開撚埋啲垃圾

好過無

屌你老母啊完美入隊用緊佢普金

最高85刀疤佬我屌你屎忽

好想入呢隻Sandro 張相好正

晏啲開台抽e1 reward

宜家開啦, 想睇人仆街平復番心情

返緊去用consol開
等睇我抽垃圾

有350k 可以點upgrade?

我屌

我想知佢因乜事舉四隻手指

派完彩有350k , 可以點upgrade

屌，原來大獎係到
I love EA

見到黑絲帶扯左下
屌你唔識用高佬啊
Ibra都唔識用 基佬點用

負評開始

一模一樣

我好評了

真心鄧你高興

90” corner 換出黎頂

屌你

吸運

行開d啦屌你老母

我想要ederson啊

硬吹DR + G1 WL
最高得83
我投降了

抵死啦屌你老母

我衷心咁戥你高興

吸運

屌您老味到我未

拎左4年聯賽冠軍？

有ederson
張漢丹又可以攞去祭

i know that feel bro

因為張相特登入futbin俾咗個正評

嘩 totks 小花

cls 最強non icon all rounded 左閘啦

上面兩條友
一個劇透一個引用劇透

一齊舉報晒兩個人

等單機啦柒頭

屌你食撚屎 好過無 難聽過粗口 我明屌你架喇！

到我中好野未？

玩咩，拎一張去做86+ 出89 ccc尼，龍門濟濟一堂

唔好啊 唔小心引用左 sorry

唔係你啦

另外條友惡意引用

HL 先係

近期做左Carlos 之後中晒d 閘
Aurier florenzi telles
Cancelo 普金加ucl
而家Sandro

高過85嘅紅咭直接當肥料好過做紅咭upgrade啦

你慌之後中唔到低rate紅咭咩

用緊德乙hector諗緊好唔好轉用今個星期隻德國LB

無SBC 想做，其實應該留，但唔整走一張就開唔到pack，惟有忍痛

中唔到Sandro 諗緊追唔追tradable 好。應該得佢自己隻hl勁過佢

追 但等星期五晚promo pack

買88

唉屌你老母 幾時到我

完game前是但中一次大獎已經收貨

哦 咁無計了

同意

完驚前中大獎又會話點解唔留番下年先中

+1

有屎宜家唔食下年屎都無得你食

sorry 求放過

抽撚埋啲垃圾 嬲嬲地夠卡整撚左大力神佢無咁撚嬲

84都用咁高rate好哂料WOR

佢傻仔黎

差啲引用咗嚟屌柒佢

正

Same 廢時post

係 臨崖勒馬 收翻埋ibra 拿華斯同華拉提

本身用緊89 mata
Sbc Eriksen做唔做好
做完應該用左8成高rate卡(>85)

[個人意見]
無愛就算了
好快TOTS

我用左馬達黎做佢

對馬達就有愛
大力臣就麻麻
但睇下係咪真係咁屈機要做

中前場就唔會有邊隻會屈到必做
後防有d就必做

另外，433中場用緊

馬達
法賓奴 費特

費特換Pogba定Kante好
得16萬筆直

有無人鐘意將普巴放係Cam 位

唔識用高佬
基佬應該食咩chem？
同埋打雙箭頭 要點set

400K 求執

Cam ST GK 吹

無咩sub 了

有冇可能拎左wl rewards先揀dr 要咩option?

不嬲都可以?

Rw 包皮

我之前都係類似 我揀左換pogba先
之後法賓再轉kante

下.... 咁可能因為我冇關app 3點開左次app 岩先再開佢要我揀左dr先 之後先出wl

kill app 再開好似就得

記得之前試過用手機app開 (1600之後)
DR同WL reward係分開左2個格咁樣

試過一次半次only 唔100% sure

有無人用緊隻93大力神？
打咗5場DR先入得2球

唉.......
幾時到我中好野

我用過91 150場好撚勁
心郁都想整 但唔想再整硬吹

我都即放咗91

幾個星期前先買